【無圖】【民調結果】禁蒙面法？嚇我唔到㗎喎

（二樓有收集大家對裝修同拆鐵睇法嘅問卷）

特區政府於十月四日《緊急法》頒布《禁蒙面法》禁止示威者於公眾活動中隱藏臉容。阿叔於宣布當日即時發佈民調，以了解民眾對於禁蒙面法之看法，共取得2,048份有效問卷。

由結果可見，實施禁蒙面法前後參與反修例行動的人數並無明顯下降，而大部份的示威者，無論是採用哪一種抗爭手法，均表示會在立法後繼續蒙面。

在1,786位表示立法後會參與抗爭的受訪者之中，有45.9%表示將會採用和理非之表達手法，38.2%將進行勇武抗爭，15.9%將採用其他抗爭方式。

值得關注的是，設立禁蒙面法後，有超過300名受訪者（即18%表示會繼續參與示威之受訪者）將由和由非轉為勇武派，反映蒙面法或有反效果。反觀原本為勇武的示威者則無太大立場上的轉變，此法成效備受質疑。

結果如下：

Facebook post:

上次民意調查發表：
【要人！】一張圖話你知邊條戰線最缺人

睇完禁蒙面法嘅分析，可唔可以幫手share呢個大家對裝修同拆鐵睇法嘅問卷，好短㗎咋

自推

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

好ball
係政府直接逼人和理非轉勇武

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ??
的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

推！！！比d 民意撚睇！！！

除咗裝修，仲有好多方法可以用

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

蒙佢老母

借頭借路用緊急法 港共

自推X2

自推X3

用啲19理由推埋啲19法

自推X4

蒙撚住面推

戴口罩推

幫手share問卷出去

又自推

填問卷啦

多謝

支持 但張infographic睇到眼花

下次會諗好啲張圖點做先set問題

推

晚絲們認真填問卷

得幾條
大家記得順手填埋

巴絲們識做啦

林鄭乃抗爭之母

蒙曬佢哋所有人老母

支共